請問有無巴打/絲打 瞭解 WFS 呢間機場服務公司

WFS 全名World Flight Services

有無巴/絲 打 做過 wfs 既internship

有無巴/絲 打 做過 wfs 既summer job， 做Baggage Handler

請問 忙唔忙， 伏唔伏，具體做d咩

總結：機場工狗也不屌
番Shift
底薪低 靠補水
真係狗也不屌 任何一間公司都係

intern 局住要番